阿妓依家既景況 暴龍哥幾時會復出？

我已經唔撚想再捧呢隊閪野